大家可唔可以唔好再係唔係都唱Hallelujah

真係覺得亂唱hallelujah唔好
始終有宗教背景
我地香港人明佢有乜意思冇用
我地諗晒點同人拗我地唱嘅原因都冇用
人地其他國家聽落唔會明我地反送中唱乜基督教歌
外國人唔會為左我地諗解釋 主要睇表面
正如我地睇外國人嘅政事 除左大國 有幾何會深入了解佢地
亂唱Hallelujah喺佢地睇中會變成好似消費人地宗教咁

我明佢好似疾疾護法現身咁
但無必要一大堆人遊行無啦啦大合唱

自推
好驚俾宗教人士話 或者俾外國人誤會

係

個人覺得正正係因為今次基督徒們選擇咗用呢首歌，為呢首歌賦予咗新嘅意義喺到。比起話消費，我會覺得繼續唱呢首歌係出於尊重呢個宗教，同埋尊敬佢地咁長時間唱呢一首歌，用佢地嘅方式去表達佢地嘅心聲。

當然唔一定要用呢首歌啦

自膠 樓主講緊係外國人角度睇未必一樣，咁真係唔好唱好啲

我地每個返送中嘅香港人都明依樣野
但係外國人唔會花心力去了解
我地要做到嘅係內外都明白我地爭取嘅係啲咩

當我見到有400同基督徙你示威區唱聖詩既時候我已經大力宣傳 無需要做激烈行動 只要全部人一齊防守 並一齊唱sing hallelujah to the lord 就已經可以好有用 雖然都有好多人陸續支持 但係並未夠 我地要616 做一個100萬人以上既sing hallelujah to the lord 遊行
遊行大部份時間就係一齊唱sing hallelujah to the lord 其餘時間就係表達我地訴求 撒回送中條修例 另外大家仲要舉起 唔同語言既標語 標語內容大概就係請求其他國家支援 同埋要求佢地制裁果班支持修例既狗官
我好相信只要我地咁多香港人誠心 同埋 堅持 相信 上帝 上帝必定會帶領我地戰勝黑暗！

我地並唔係消費宗教 宗教係呢條條例通過之後其中一個最受威脅既一群人
我好相信呢d 係天意黎 係上帝要我地行到呢一步
係上帝要我地見證神蹟 要我地善良既香港人跟隨上帝
上帝藉住呢件事 要我地香港人做出令世界基督徙都一齊關注既事 團結全世界教徙 重新審視共產黨對基督教既迫害 然後大家團結將共產黨消滅 我地就係上帝創造既一條消滅魔鬼既鎖匙

於危難當中唱聖詩祈求耶穌保佑其實無咩問題

無錯 呢樣係正常不過既事 亦係上帝叫我地做既事
只要你堅定相信上帝既力量 上帝一定會保佑大家

係咪我中文有問題
我係指我地無論對內點樣Elaborate到
外面嘅人都未必知我地做乜喺一場政治運動唱宗教歌

圍住班黑警唱嘅大多數都係基督徒
咁佢地唱自已嘅聖詩又有乜問題同埋關你撚事咩？

'人地'宗教

我唔係講梗叫人唔好再唱 唔係唔俾人唱
我都明白危險當前人會變得相信神明 歸去神嘅懷抱

但依家係講梗啲人話星期日要大合唱可能會帶出嘅問題
如果大合唱有機會令反送中嘅香港人有可能會俾人誤會都唔撚關我依個香港人事 咁我收聲

林鄭竟然令連登出現基督徒三個字，舊日稱呼完全睇唔到

林鄭令香港大和解 積返少少陰德 不過都唔夠還

你都傻既
咁講雨傘都唔洗舉啦
依家咪全世界個個都知雨傘代表928

如果外面的人有興趣知 自然會去了解架啦
外媒又會採訪
又咁多香港記者上連登 報紙都會講

老實講
如果大多數人都覺得應該繼續唱Hallelujah
我相信同我諗法一樣嘅人都會一齊照唱
因為我地有同一個目標就係反送中
希望可以透過唱歌表現出團結

但都因為有同一個目標
我見到一個潛在風險 想提醒大家 睇下有冇必要及時補救

其實我成個post都好理性同有禮貌去講
都只係問可唔可以 冇屌人
唔明點解會俾人問關我撚事

不過點都好 希望星期日所有事順利
大家安全 以及被國際間好好咁了解到香港情況

On9

但唱聖詩係有保護示威者作用喎，警察夠膽打基督徒即刻得罪曬全世界

我明白巴打表達嘅野

但雨傘係一種尋常物
甚少有人會為一把雨傘被用為政治工具而大作文章
冇人會視佢為一生嘅belief
但係宗教產物本質上唔同 對於信徒黎講係神聖而不可侵犯
喺處理上 小心謹慎為上

到時可能就再解釋返，政府首腦點一面自稱基督徒滔光，一面派黑警搞班唱聖詩嘅和平基督徒集會者，所以今次遊行有人唱聖詩，係為咗表達示威者間嘅solidarity

我明白 所以我針對嘅係非必要嘅大合唱

一早講撚左班人係度鳩唱膠化哂運動
好多柒頭已經嘉年華式, 唱到手舞足蹈 跳下跳下
宗教人士如果真係想幫到義士既話, 唯一有用就係叫班牧師著牧師服幫義士擋, 呢一幕比國際睇到會好大impact
唔好再唱啦 唔好再當抗爭係開party啦 求下你地唔好再膠化啦

呢首宗教歌嚟講算好"中立"
應該唔驚

天主教基督教都用得
英美歐唔同教派基本上都係信上帝
就算佢地啲政治性活動你都會成日聽到人講God bless xxx

依個世代好多人咩都係睇表面 睇幾下就算
喺twitter, ig, fb等等碌過左就冇人會再想理
所以我自己就認為最好要令事情簡而清
唔好做啲令人容易立眼一睇會誤解左嘅事
要令人唔需要太花時間都可以理解件事就最好

依啲係我想表達嘅意思 並唔係想攻擊任何人
所以希望你地都冷靜少少

我諗教徒係唔會介意你一齊唱詩歌，唔惡搞就ok

外國人方面，我覺得呢個係其中一個幾好既切入點向外國既信徒介紹，今次運動香港信徒點樣用詩歌去參與其中，去保護信徒，然後就講d黑警事跡

外國信徒應該都一樣好鐘意聽見證，信徒成功感動到參與者一齊係遊行一齊唱詩歌，成件事氣氛好好添喎

雖然我覺得，就算你話唔唱，佢地都會拉大隊出去唱

最怕就係有少數人已經當左依首歌係萬能key
幾時都唱

依首歌相對中立我認同
因為主要歌詞得幾句日常都可能會接觸到嘅字眼

其實我係完全理解佢有佢嘅作用
只係唔想濫用 怕惹到閒言閒語

因為身邊有藍絲教徒已經有不滿 所以我好擔心
但我估支持反送中嘅教徒就一定唔會嬲嘅

如果能夠講解到俾國際社會同外地信徒知 而佢地又真係聽就當然最好 我都想佢地明

如果真係唱 希望大家嚴肅去唱
唔好當玩 或者特登拎黎挑機咁

咪係，咪撚乜都話唔好做

藍絲教徒？你係咪攪笑⋯⋯⋯你竟然希望佢唔好不滿你⋯⋯⋯佢地叫耶撚呀

利申：耶撚

好心樓主咪再on9

你知唔知香港大部分人的確讀過教會學校

完全唔存在假冒教徒

我就係基督徒

要唔要比本拙苗, bible你睇

根本似係你ff個情況阻人唱歌

我只係覺得唔亂唱可以減低俾人多個位入嘅機會
唔係打算要感化藍絲

入咩呢 人地唱十幾個鐘都無人入 你諗下其他野好過啦，有問題自然有人笑佢今天我2.0架啦

同埋有咩災難
恐怖活動
大型交通意外

都間唔中有基督教去表達,我就唔知你的外國基督徒唔開心係指咩國家

ps:大把亞sir開始做野

如果你講藍絲信徒，我就明

大家呢幾日見到好多教徒好熱心出黎，大和解既背後，隱憂並唔係唱詩歌，如果大家諗返五年前雨革既基督教，教會內都有好多藍黃對立既情況，五年後，教會班藍並無全部變黃，只係依家既形勢佢地未有話柄可以講，因為d大佬（浸聯會宣道會明光社等等）出曬聲明反對，有好多牧師落場支持，加上班警既表現，未可以大聲去話

信仰無令呢班信徒停止愛國，佢地一樣有好似d廢老咁鬧出黎係廢青，暫時只係sd緊d咩和平理性止息暴力既禱文

反而我覺得隱憂係，大家都忽略左呢班廢老信徒，到時當佢地跳出黎指責參與者，大家會覺得信徒割蓆

我今日先問完基督徒朋友
佢話無宗教信仰都可以唱

我由頭到尾都冇話人假冒教徒
亦唔係指非教徒唔唱得
我都講左好多人面對危難會突然間對宗教十分依靠 係人之常情
個重點係政治活動應該避免出現幾時都使用宗教產物嘅情況 以免個被誤會我地打宗教嘅旗號修飾我地嘅門面

因為黑警欺凌牧師變議題

關係科要做野叫人唔好變宗教衝突

yes sir

唔明大把阿sir開始做野關hallelujah 咩事

不過對住d睇住電視開槍都拍手叫好既廢老信徒，我真係覺得佢地會落地獄

明白樓主所諗， 我係基督徒，我地都會邀請未信的唱詩歌，無咩所謂。如果唱詩歌可以保護年青人，神是愛，祂愛你和我們，佢一定舉手讚成。

唔使咁擔心，就算係利用，公義仁慈的主都唔會嬲。
如果佢唔俾呢件事成功，佢係神，你估你唱唔唱詩歌，對結果影響大嗎？

放心交比佢啦，神會寬恕、明白的

中意唱的可以唱，唔中意的可以唔唱。各自爬山，不過目標要清晰：反送中、林鄭下台、平反612

唔好信開post條友
香港人特別中產係好階級,好睇階級,好喜歡分你你我我

基督教無呢味野,有新朋友去教會仲好
有疑問可以問下牧師

同埋係部分國家, 基督徒比例好高
完全係普通不過的身份
唔會好係樓主講咩唱Hallelujah都要資格論

只係注意番唔好唱Hallelujah去衝擊,拿十字架當護身做勇武抗爭,呢類行為一定嚴重得罪人

屌你老母真係佛都有火
有心機差唔撚多逐個reply回
我講撚梗儘可能唔好非必要大合唱咋
唔撚係叫你地唔撚好唱啊
咁有心機去reply 去解釋我擔心啲乜
換黎嘅係俾人屌俾人當係狗
我真係唔撚明

意見有分歧嘅時候，會有啲ching難免情緒主導咗少少，好急切想話俾樓主/其他巴絲聽佢地嘅意見入面有啲咩缺憾 語氣可能會重咗少少，搞到大家唔和氣，咁樣唔好呀

事實上大家都係想件事好，想成功撤回而有唔同嘅諗法，互相提出意見好事嚟 但有時可以注意語氣，避免內部爭執，打擊士氣

唔要內部爭執呀

咁你有無諗返點解人地要唱幾粒鐘先，依家係宗教令佢地走出黎，點樣唔好打宗教旗號呢？都係一句又buy又想唱咪唱囉 follow your heart。

知少少宗教野都知，耶穌個年代俾人打壓過好一段時間，好似今日咁俾人搜宿舍又追殺咁。佢地唱又應景個喎

如果大家唱 我都會唱
因為正如我上面講
一齊唱係團結嘅象徵

牧師同我咁講

我一直講梗嘅係怕香港以外會有人誤解我地
我提出梗我嘅憂慮
我一開始已經開宗明義我地每個反送中嘅人都明白依首聖詩對我地嘅意義
我由頭到尾只係覺得唔應該當佢好似bgm咁無限loop

我咁睇既，詩歌隊根本就係和理非既究極進化體，咁分開武勇武派同和理非咪仲好，目標一致各有各做 好過你係度分和認武。只少詩歌隊唔篤灰專心唱歌先啦。咁樣就互相尊重一齊反鳩佢地 為之正途啦

屌你老母真係喊撚到仆街
喺屋企啲人又唔明我點解反送中
諗住上黎會有人同我理性討論點知咁多人可以留句on9 或者當我狗就算
好撚野

至於藍絲教徒係開槍後已經沉默左
只係面子問題,突然護法變批評政府係有心理關口要衝破

咁你叫詩歌隊唱主能夠，唱曬成本詩集？人地無限loop係有意思到原因架。

外國人個point我先最唔明⋯⋯⋯外國基督徒多架喎，唔駛你認佢地明唔明呀嘛⋯⋯⋯唔明既咪藍絲耶撚同一派⋯⋯⋯你理佢做咩

明白大家情緒好繃緊，但希望語氣方面唔好咁重呀，呢到全部自己友嚟架，唔好攻擊自己友呀！！！有唔理解嘅地方要好好溝通而唔係同自己友嗌交呀！！！
大家都係想成功呀，對準焦點呀！！！

唔怕，上帝一定會明白，唔玩聖經、唔改歌詞，就知道大家係尊重宗教，咁基督徒唱吓歌為大家補吓血，等大家感受上舒服，隨時有人加入同接力，我相信係無問題
香港教會教友點睇我代表唔到，不過今次都唔係見到太多人出聲話，反而仲有神學院院長發起，今個星期日喺教會崇拜可以一齊唱呢首歌，無論最後有幾多教會響應，多多少少都反映到一份關心
互相支持，互相保護，唔好嗌交，ok？

利申：耶撚

呵返！！！我明白你呀

我唔係指詩歌隊
我係受洗教徒黎 我明點解要loop
我本人身為教徒都唔介意香港人用佢護身
我係指有啲人係又唱唔係又唱 又或者唱撚住去挑釁人

外國 我係英國人 我見過好多好固執嘅教徒
所以先體會到某啲諗唔開嘅宗教人士好難頂

不過都係嗰句 我只係想為香港 我嘅根出一分力
如果我嘅見解係錯 我唔會迫人聽
我依家發茅嘅原因只係唔明自己點解唔一定要住香港都想幫香港但俾人屌

依家好嬲既，冷靜下飲杯水，平伏好情緒先再回覆

有好多人要攻擊我地，破壞我地團結，佢地最驚我地616一齊再出黎，其中一件武器係情緒，我地只要保持平靜就可以對付

記住我地都係反送中既同路人

有出黎仲叫自己耶撚？

Sorry 激動左
噚氣講多次
希望星期日各位平安
希望成功反送中

樓上嘅巴打 多多得罪 唔好意思一時燥撚左

我覺得幾親切吖，一直同朋友都係咁自嘲
不過見到連登出現「基督徒」、「信友」之類叫法都係開心嘅，始終我唔介意，其他教友未必鍾意

融入連登屌我地耶撚嘅習俗

老實講 俾人叫慣左 啲人兜口兜面衝口而出我地都冇乜野 知大家係同一個夢想就夠 耶唔耶撚都係個稱呼啫

多謝巴打

即係我覺得係呢度叫自己基督徒好撚怪你明唔明，叫返個賤名舒服啲

Back to 樓主Ching ，你既然背景係咁更加要諗下你要滿足身邊既人定所謂做鹽做光啦。我認真同你分享，我就覺得忍夠啲保守派，我行得出黎仲要係教會所傷害（講大左可能）我出黎活出信仰啦仲諗。唱咩都無所謂，你今次有班人唱sing唔係唱今天我 咁爽皮仲要諗咁多喎。就黎一齊祈禱添呀 仲諗，加油啦

我地仲要聽日繼續阻止班三毛分化，記住，我地無內鬥既本錢！唔團結就會輸！

唔明咪解釋囉

唱改編版兒歌洗到佢地自己都唔記得原版係點

容許我市儈d講依家係改善教徒形象既機會，好好把握，被人撚左起碼十年啦

問題就係好多信徒唔明可能又會誤解，然後解釋冇乜效率

唱呢首得唔得

信徒唔明？叫佢靈修下好撒瑪利亞人先啦，駛解釋咩。

我可能偏激左 不過認真佢要明就明左啦

好坦白講，遲吓如果再有同性戀相關議題，教徒形象又會變㗎喇
都係做好眼前應該做嘅事先啦
邊度需要宗教信念支持、神職人員同行，咪去邊囉

基於我相信嘅野 我老實講就和理非黎
相信faith同hope、甚至覺得好多野有情感可言
我地每個人亦各自有各自嘅包袱同能力
所以各自為同一個未來努力啦 加油

明白

你諗太多
你只要今次集會連基督教都支持，市民用聖歌黎保護自己，因為香港同全世界都好多教徒 所以唔警犬唔敢打。 就係咁簡單。

佢地見到咁特別反而會提起興趣

外國傳媒有報，佢哋知道好清楚，唔洗試圖打消我地嘅宗教集會，乖乖地聽詩歌淨化心靈，唔做狗做番個正常嘅人

唔好咁啦 一陣人地返到屋企對住個仔唱錯歌詞

依樣真
之前有一排屌得好勁真係有時唔敢同人講信教可能我唔夠堅定

其實有啲明樓主想講咩
基督教徒嘅詩歌隊對我地嚟講有好明顯嘅保護作用，因為隨便攻擊單純唱聖詩嘅教徒既話、班狗真係收得皮絕對會令全球基督教/天主教人士討伐。

但如果我地星期日百幾萬人上街、所有人（當然唔包括本身都唱開呢首歌作戰、保護我地嘅教徒們）都唱呢首我就覺得唔太恰當，啲外國人/仲係唔瞭解發生咩事嘅人見到，應該真係會以為係宗教革命

聽到唔舒服？聽到唔舒服因為你仲有丁咁多機會被拯救

收聲 la on99

到時有人自發唱，想唱，未一齊唱

你自己想唱，未隨時唱

星期日係和平集會，唔覺得有咩危險

下，點解會變咗做我想打散 ching你偏激少陣先，首先多謝你講其實外國有講關於首歌嘅事，因為我唔知；其次你可以留意多啲個post嘅主旨
大家提出自己意見只係想集思廣益，唔需要下下聽到異質意見就起曬鋼

好聽 但係我諗要練返好耐先做到依個效果

有外媒形容係今次示威嘅anthem喎
暫時都係中立偏正面
今次非教徒（包括我）去唱聖詩都係因為覺得佢地所做嘅事感動
首歌起咗一個令大家團結同冷靜嘅作用
只要大家係認真唔係鳩唱 我覺得唔係一件壞事

Exact7ly 屌 可以我表達能力有問題

D外國人唔明白咪解釋比佢哋聽囉， 啲基督徒都揀呢首歌即係冇問題啦。 如果啲外國人畀我哋解釋然都仲係唔開心嘅， 我冇辦法㗎喎， 我而家喺希望取消修改法例，同埋少D人受傷， D外國人人開唔開心唔係太關我事。

任何凝聚集體到既野都唔應該放
你話個意思唔係exactly 反送中

但確實首歌係凝聚到啲人 而呢樣比咩都重要
唱首歌未必會令人變基督徒 但100%係一個有效既集結號

唔該唔好有任何動作會拆散打擊到任何群體 除非你有更好辦法

我哋唔係用聖經去傷害任何人，我地只係希望詩歌能帶來片刻內心安寧，同埋淨化變成野獸嘅人。

又係嘅，用字誇張左D

六四“主題曲”血染的風采
其實係為左歌頌越戰去北越幫手打美國佬嘅老解
咁有無人以為六四同越戰有關？

跪又話示弱，哈利路亞又話驚誤會
和理非又話尻行，武勇又話畀位人入
好煩呀，可唔可以停呀

大家明就明 唔明就當我係狗啦汪汪
我解釋到天光了

我睇完你講野真係覺得你俾人屌係正常講到想而家班幫我地嘅教徒收聲咁

我直頭覺得樓主係

唉 好多年冇多過咁多中文
但真心要俾人係咁屌咩 我有重申主旨架喎

冇打過

又覺得我係警犬？

如果唔係狗隻或三毛嘅我道歉，真係幾似

遊行唔會唔安全，就咁叫口號我都覺得ok
我會覺得唔安全之下，先唱hallelujah驅狗。
啦啦隊咁咁而家作首都得
拍埋片做tutorial，到時應該幾得意。

你地鍾意點諗就點諗
如果我係狗係三毛 我應該係屌人嗰個
我應該大大力屌啲人唱hallelujah
依家係我俾意見之後無啦啦俾人屌

我仲要唔係反連登仔
我係提出我擔心嘅野
都可以俾人當狗當三毛
有眼睇我一直幾有心機覆
有禮貌都俾人當狗咁撚

Sa撚晒lum
我俾人無撚啦啦屌完
仲完同人講 “對唔住我嬲你屌我”
叫大家好好爭取反送中 要安全
然後仲要繼續俾人話係狗係三毛
真係好不解

重要真係唔好惡搞，正正經經咁唱

算啦get over it
其實大家認真唱唔惡搞我覺得又真係冇咩問題

其實你唔信都肯唱，信嘅一D都唔會介意。
唔好忘記教徒無時無刻都樂於傳教。

我真係唔係介意人地覺得我錯 覺得我錯你咪同我討論
但係唔明點解要開口埋口屌鳩我咁
我真係get唔撚到over 心跳得好撚快 食左藥都好撚唔開心 屌

網上大家兇狠啲都正常嘅，唔使太介意
大家都係緊張件事

就好似蝗國人不滿就唱國歌咁，佢地果刻愛國情緒高漲，但外人睇你做乜鳩，九唔搭八

有無諗過其他宗教人士/無神論者個處境幾尷尬
唔唱又唔係 唱又更加唔係

仲要 你無啦啦揀咗嚟唱
政府絕對有理由話遊行係個別宗教意願
唔係信基督教又出咗嚟真心覺得好無辜

和理非非好似上星期日已經好足夠 唔使再玩啲咩花樣
我哋好感謝基督徒為今次貢獻咗好多
但依家真係唔係傳教嘅時機

你哋用返你哋基督教嘅名義去唱當然無問題
但唔好騎劫其他人香港人嘅意願
我身邊無一個想唱 我哋寧願嗌撤回嗌足幾個鐘

點會消費 宗教導人向善 如果今次宗教力量有用 我願意真心信主

你啱，要唱唱呢首

你能夠指出唱歌有可能有人buy有人唔buy 咁你應該明其實任何意見都一定有人buy 有人唔buy 你講完野有人反對係好正常不過既事
可能你平時同鬼佬相處慣 唔明香港網絡文化 d人講野近年係十級mean 所以先咁hurt

我明白樓主意思，暫時都係教徒唱多，有時有人想唱join吓，對教徒嚟講有人被感動一齊唱，只要唔係侮辱首歌，應該都唔會介意，
反而有張WhatsApp sticker惡搞就唔係咁好，到時我諗大家都係叫口號多，而且有咁多唔同信仰人士，叫口號先係初衷，反而要諗吓叫唔叫英文口號。

有冇禁多限制
Be water

都係嗰句 我完全唔介意人唔buy我
有野咪討論
開口埋口屌人
唔同意見就係二五
我成日有睇香港嘅野
平時玩、普通野講乜都冇撚所謂
對住大是大非都係亂鳩咁屌
唔得理性溝通
香港人自己害撚死香港人

誠心道歉
你擔心有道理，不過有幾點可以跟
一：星期日應該會ok和平，始終人多，用埋政府唔會預有咩抗爭行動發生
二：神父牧師帶領唱歌先會係宗教革命，發起者民陣等唔係揸咪lead住唱應該都唔係會好多人一齊唱，最多同隔離左右夾(開始明你擔心D咩民陣唔敢包)
帶頭領，發起人盡量唔好lead人唱，除非牧師神父表示可以，或者主動領唱，否則應該私下唱

所以一定要提民陣唔好亂黎
市民自發唱冇問題

你自己唱係受基督徒感召冇問題，聖詩團集會係時間上有意識同民陣嘅時間錯開，所以嘅然係民陣發起活動，聖詩團一係以市民身份參與，如果用聖詩團身份就只係民陣完結個時出現，亦唔會一齊活動，所樓主講嘅問題其實人地有考慮過,亦有對策

係 自發個感覺會比較好

樓主sor以為你講個個都唔好再唱
你講驚民陣玩到件事膠晒我一定同意你

唱詩嘅人以非政治團體身分唱歌就ok!!
民陣召集
宗教界、教育界等市民及普通市民嚮應參與
但最好有人可以解釋埋俾外媒知 或者舉下牌講解下
俾人易明啲

唔緊要
唔只民陣嘅 仲有驚唔知會唔會有啲人好似dem beat咁high得濟唔覺自己柒左

唔好意思 又激動左一陣
我講野1999 又未必啱
但真心想幫忙
各位取可取嘅觀點

訓覺先晚安

重點係撒回條例，你就討論唱唔唱首歌
唱唔唱有乜撚野關係同影響
成日擔心咩形象，人地點睇點睇
屌，搞抗爭定做場show要人地講聲Good show 再拍下手掌讚你叻仔？
唔好撚再咁在意人地點睇啦，成個細路仔咁樣

講清楚冇問題，況且我覺得呢方面現時應該全香港都有一定共識

外國人大多信基督，如果展露到香港一大班人因今次示威而歸向 神，其實佢哋會仲接受呢場運動，覺得係上帝嘅欣賜。

其實今次過後，大家都可以了解吓福音，所以真係冇話一定要借耶穌過橋。利申基督徒。

推
最緊要都係表達訴求

本身都係基督徒

你有冇建議？冇就唔好再搞分化

林鄭夠話神既指示叫我參選 贏得777稱號
我地就要用神既旗號 收林鄭皮！
撤回！放義士！下台！

何謂尻唱？

大家唔好jer住樓主
佢只係唔想大家消費宗教
相信嘅 想唱嘅就一齊唱

但個d 什麼拎去擋子彈個d就唔好la
得罪宗教對大家零好處

利申： 基督徒 琴日都去唱左個幾鐘

件事起因係條差佬同個牧師講叫佢個上帝見佢

咁你真係on9嘛，大合唱唱聖詩簡直係見證神愛世人，保守世人啦，你係咁驚人地唔知點諗又唔去理解人地宗教，你唔撚係改人地歌詞或侮辱人地首歌就得啦，屌你咁都唔明

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

你係主教定咩？

點解唔唱得？

【神學入門】Sing Hallelujah to the Lord 的意義

純碎自己ff
唱hallelujah 唔只政府驚
連民陣都驚 因為怕無左個leader個role

唔BUY樓主，不過認同你係想搞好件事
Hallelujah已經係我地一種行動同精神象徵，有特殊意義，唔再純粹係一首基督教聖詩咁簡單
所以並無消費基督教，我地當初都係因為比佢地感動而認同，先唱埋一份
點解要因為驚外人誤解而放棄抗爭象徵咁本末倒置?你唔想有誤解既，向佢地解釋先係正道，而唔係削足適履

要唱都係Do you hear the people sing啦 根本就fit曬香港人

其實一個行為喺其他人眼中感覺係點係取決於first impression
喺外國人眼中hk protesters已經被渲染成kind smart resourceful ingenious
所以只要唔過火(Eg惡搞改歌詞)就唔使咁擔心人地點睇